見到梁卓偉就火滾

見到梁卓偉就火滾, 你以為聽你講野既市民記者係 你既學生 你既下屬? 見到你講野既tone attitude 就想嘔，好撚霸氣咁

正正常常咁la

由佢幫極權洗白開始已經無人信佢啦